連登係一個比你好好發洩既地方

我屌晒佢老母

fatc fatc fatc